係你玩鳩我定我會錯意

打比人啦

以為係我開嘅post
好似見到之前嘅自己
錯的人，快啲放手，唔好再沉落去

佢單方面付出耐左，見無咩回報，所以心淡掛...

手都拖埋都無表示 仲想點

係唔係hehe呀咁

軍糧黎姐

女黎

識左無耐

算數啦
我都俾人咁玩鳩我
已經睇開咗小小
前排好撚嬲 我同你岩岩相反
俾條仔玩

我同你一樣
又係被人拖
拖完之後冇放到手
以為算係有意思啦
但係佢最後竟然say no...